如果有時光機就好。。。。

可以搵琴日嘅我幫現在嘅我打飛機

一定唔入市了

一齊打
組團打，由練劍開始到攻城
體驗友情，努力，勝利

尋日嘅你係女仔？

何不爆自己菊花？

I love me

可以一戰